我發左個夢 希望大家入黎睇唔好屌我.

尋晚發夢去左尚德停車場
見到周梓樂.
我同佢講 你上天啦唔好再留係人世
佢唔肯 好似等緊人幫佢申冤.
係我諗多定佢真係報夢比我...？
唔係尻吹出黎 係真係發左個禁既夢.
點都好大家可唔可以唔好忘記佢同其他死左既手足.....

光復香港 時代革命.